有病戴口罩係「上到庭用作辯解既原因」，但你有冇命上到庭係另一回事

反正班popo不嬲都係玩濫捕

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

所以應該同香港伊斯蘭教嘅朋友文宣下？

注意：戴咗口罩唔等於做到蒙面效果
部分人天真地以為用衛生理由戴口罩呢個合法豁免，就破解到蒙面法，但其實係跌入咗政府圈套。試想想，之前後排嘅和理非可以合法地全身black bloc，先至能夠cover 到前線勇武手足，增加政府搜證困難：但而家即使後排嘅和理非戴咗口罩，客觀效果係喪失咗black bloc 嘅精義，變相isolate咗班前線。